連登第一屆牙力即將開始！！！！

等我黎先

砧板一塊

用手拎都得啦

樓主如果唔係上網偷圖就肯定係自戀狂

屌咁似我屋企廚房

此post已完
多謝各位參與

笑撚到我
冇人想同樓主癲

戇鳩仔

樓主啲牙係咪攝左黑椒？

沒回應

名又冇
個板後面又唔知有冇手托
仲同佢鬥重野

見到佢棚牙就諗起鄧佳華

個名有啲熟
係咪fbi

你塊砧板發霉 搵漂白水洗下佢

係 打完個名走去google確認有冇打錯名
發現條友真係好多事跡